每日有唔同人過一毫子落我支付寶, 點解會咁??

完全唔明, 會唔會變成騙案??

好快坐洗頭艇上去

睇炒車

樓主洗緊黑錢

本推廣所獲享的獎賞為「AlipayHK」禮券，禮券面額為$1.8至$88，由系統根據隨機規則和下列規則，計算出每位「合資格用戶」實際可獲享的禮券面額，並發放至用戶的「AlipayHK」App賬戶內。

即係佢地過數畀你就有禮券收

原來係咁, thx!!!!

垃圾人種用垃圾apps

香港人好人好者點撚解要用支那寶
祝你全家資料俾人偷晒

日日賺$1.8

點解唔刷$88 100個新AC

咁佢點搵到個AC出黎比錢

支那嘢要問㗎咩
cold call都有方法拎到list啦